如果所有泛民都係慢必朱迪 我覺得先叫反對派

琴日財委會審300億 最後得慢必朱迪松泰三個投反對票
民主公民工黨專業議政全部都投贊成
其實我都唔係咩心態

明明你全泛民投反對 300億都一定過
仲要派錢派曬比特定行業 一般市民根本零受惠
點解仲要投贊成

係咪一靜少少 你班泛民又打回原形

老實講今屆立法會本身對傳統泛民都有啲改觀
但係如果全部都係慢必朱迪級數
或者起碼都許智峯啊
唔知會唔會好啲呢

熱狗 blocked

你呢d講事實既po永遠都上唔到熱門咖
一陣又俾人話分化呀

香港得明共同暗共咖咋嘛
梁天琦點解坐監d 人睇唔到咖

我地仲有險可守
唔好分化啦死五毛

分化 熱狗 五毛
其實邊撚度仲會有熱狗嫁
蟲泰都係垃撚圾 潛水佢至叻

岩呀，其他全撚部都係口講反對派，喺個垃圾會到大叫做曬戲屌鳩啲官，掉轉頭又過曬所有佢哋所講嘅惡法，諗唔撚明點解仲會有咁多人支持依班言行不一愧對選自己嘅選民嘅議員。

即係舊年多人出嚟嘅時候 傳統泛民咪做得幾好囉
鄺仔 許智峯 區諾軒 譚文豪 胡志偉
呢幾個幾乎都會見到佢地幫手 起碼都叫拎個大聲公保護市民

係有啲恨鐵不成鋼囉

分化開始!
保皇第一擊

民建聯先叫反對派

堅定可信民主黨

點撚會零受惠，全部執笠，骨牌效應。。

你做邊行啊ching
300億你收唔收到1蚊啊
我就收唔到啦

明明你全泛民投反對 300億都一定過

咁點解要投反對？
投贊成起碼拉到下票

講真屆屆都有人含淚既話

洗乜做咁好呀..

波狗 blk

又係你個泛民打手呀

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

泛民反對班狗加人工
反對送中
企埋係前線
支持咁既行為叫打手？
保皇狗呢？
咁你咪係保皇狗打手囉

拉邊個d票
廢老同藍尸？

而家屌緊點解要投贊成呀，你解釋下囉
我係唔係少數派打手，你起我底咪知囉

上面咪講左囉
保皇狗要專登捆綁資助醫療既議案
你可以點？
唔通由得班醫護人員死？
你要屌既係保皇狗
不過保皇狗打手又點會屌保皇狗
你起我底夠知我一路都屌保皇狗啦
你咪話我係泛民打手
你駁到我上面咩？
駁唔到又屈我泛民打手叫乜啊
食屎啦你

一齊ban囉，唔通咁就可以投贊成？

一齊ban ？
你當醫護手足係condom 由佢地死？
定你送物資比佢地？
你仲唔係鬼？
到時又會有人咁講架啦

而家就算泛民全部投反對都夠票通過情況下，諗唔到點解唔投反對，還掂點都通過

表態既問題啊
到時又咪有人會講
就算支持
都過唔到架啦
點解唔話比大家知佢地支持增加醫護資源？
又咪有位屌

傳統販民

明明反對有3條友
標題淨係credit兩條友

保皇狗打手專玩呢招
上次選舉前舊招數
blame the victim
你睇下上面個位幾努力搵位屌泛民
但保皇狗就完全無視

咁個議案投贊成有乜問題先？

朱凱廸: 泛民投票支持300億抗疫基金, 是為了醫護和市民

咁公務員（包括黑警）加人工都係點都會過
你意思係咪叫泛民投贊成
因為要比大家知佢地支持公務員加人工

投票冇得分拆架嗎
既然點都會過 咁點解要贊成一個咁垃圾嘅package
300億裡面表面有47億落醫護
但係最後會有幾多實質物資係用到

松泰叫唔叫自己做泛民啊

但個次政府跪底左啊嘛
今次有冇？
今次拖得愈耐醫護手足愈危險
你又當醫護手足係condom?
拎佢熱條命玩政治手段？
你係咪鬼來？

政府跪過乜嘢

表咩態啫，明知係陷阱都踩落去

咪停左加班狗人工個議案囉
唔好扮傻迴避問題啦
btw 保皇狗支持班狗加人工
你都未開post 屌
你竟然仲有面提？
原來只係搵位屌泛民個時先拎出來做論點？

明知係陷阱都踩落去
為既咪又係醫護手足
即係你當醫護係condom 啦
鬼呢？

同埋你都打橫嚟講
醫護危險根本就唔係因為47億
而係因為政府唔封關同醫管局唔顧佢地生死
想泛民做得更好點解會比你吹到話當醫護係condom

咩叫打橫來講？
唔夠講就直接話打橫來講？
我話你打橫來講真你唔係唔知依加醫護口罩都要自己買下話？
唔封關係會累死醫護
同佢地唔夠防護裝備所以危險有乜關係
開始玩9唔搭8去轉移視線？

停你個閪咩
財會一復會第一個item咪又係傾加人工

btw保皇嘅target audience唔包括我
張票我點都唔會投落佢度
要監察佢就由投佢票嘅市民做
我投得民主派就梗係想民主派做好啲架啦

屌 我懷疑佢先係鬼

呢個係保皇狗既錯來架
復會再開咪曾經停左佢囉
仲想點
拖累到時間都可以比你屌
所以話根本專登搵位入
開口埋口話想佢做好
但又不停搵位入
唔好扮啦呢句野之前選舉已經見識過

唔敢quote 我上面個段

因為駁唔到？

答啦

醫管局宜家啲guideine係咪可以保障到醫護安全啊
同47億有咩關係啊

重點係就算民主派投曬反對
個撥款一樣會過

又開始loop
個47億咪買防衣物囉
點會冇關係啊
佢地投晒反對都可以過呢點一早已經駁左啦
佢地投反對
咪一樣有可以話佢地唔理醫護生死
唔支持佢地增加防護醫物
到時只係你同我立場掉轉係度講渣嘛

依加你就針對47億以外既議案
我就針對個47億
你同我講佢地可以反對
反正一樣過
咁即係佢地支持都冇問題啦
因為反正一樣過啊嘛
點解你針對講47億以外議案就得
我針對個47億幫醫護就唔得
仲話唔係搵位入？

咁慢必朱廸松泰投反對你係咪話佢地唔理醫護生死啊

拿
所以話
泛民投邊一邊都有位入
咁講法佢地投反對
根據你呢個post 咪又係做得岩
我既回答就係
你將你之前駁我既自己睇多次就得
所以問題既重點係保皇狗
當然你唔會提啦

咁點解朱凱迪同慢必要投反對，佢地當醫護係condom?

含撚投票

上面已經駁左
你自己睇你同樓主問一個問題
我再答一次
我既回答係你自己將你之前回答我既回應自己睇多次
多謝你向大家展示無論泛民投乜都一定有位入
所以重點係要踢走保皇狗

咁咪就係想泛民進步啲囉
好似邵家臻以前有個例子
如果689話搞全民退保 條件係立23條
你會點簡
邵家臻咪話一定唔會支持囉
一粒糖背後係一支毒針

宜家咪一樣
咁你做得民主派就有責任同市民講清楚
唔係永遠跟市民後腿 而係有責任帶領市民
好似朱凱廸咁 講明呢300億係有幾唔公平所以反對

投反對又會俾連登仔屌唔救醫護

又話泛投乜都有位入, 朱凱迪唔見有人屌
但唔係泛民？

進入得呢個討論就已經唔會投保皇啦
你係咁話保皇點唔好 果啲我地知架
係要做文宣比條街啲阿公阿婆知而唔係我哋囉

慢必係有心既

一個點投有位入既情況
你可以點進步？
你所謂既進步咪又係叫佢地投另一邊
咁個時又會有人跳出來講點解唔投另一邊架啦
應該要進步既係你
寧願選擇開post 簡一個泛民點投都有位入既情況 去講
都唔選擇去屌保皇狗
想進步呢個原因已經比好多保皇狗打手用左好啦
借住想佢地進步個名去搵位入姐
拿唔係講你係
但既然你自己都知佢地投兩邊都可以嘈
咁仲進乜鬼？
你所謂想佢地進步
又又係只係怪佢地點解唔投另一邊

照你咁講世界上使乜有反對派

其實就咁罵泛民
太空泛
應該逐個去盤問逼佢地個別交代

反對派 唔只係指反對政府
反對主流民意 都係反對派

咩叫反對派
政府用來污名化反對自己既人你又跟住用
你呢個問題再引伸
咪又係loop 番去投反對定投支持
我咪又係會再問你上面個段野
咁loop 落去都冇意思
你自己諗下啦

送泛民入議會唔嘅係我哋, 佢係要同我哋負責, 依家佢係議會嘅投票代表唔我意願, 佢投票唔係投我想佢投嘅我咪屌柒佢, 屌到佢下次投返大家希望佢投嘅, 呢啲咪叫進步, 咁難明咩？

有人屌泛民就叫揾位入, 你泛民係做得好, 點會比人批鬥到你, 公民黨話唔派口罩比黑警個post唔見有人屌佢, 根本你做得好有人想屌你都冇位入

次次泛民做錯嘢比人屌永遠係叫人唔好屌, 再唔係就嚟直接屈毛, 而唔係叫泛民去改善, Ching好波

屌柒佢就叫保皇狗, 成日話人冇point, 自己咪一嚟就屈鳩人先

我講既係
不論佢投邊一邊
一樣有人反對
你呢堆野一樣可以用
但錯既唔他佢地依加你投兩邊都有位入
係保皇狗同政府專登造出來既局面
怪泛民係冇用
你睇下你咪一樣入來用口罩單野來轉移視線
明明依加就係講議案
再起底
得兩個回應兩個post
可以你有其他原因去關起底模式啦
我就唔會話你係保皇狗打手既
大家自己判斷啦

泛民打手真係好撚嘔心
係咪泛民就有特權唔需要受人監察？
係嘅話就唔好介意俾人話係暗共

成班泛起投票之前已經係Facebook出曬post話個議案有問題, 但入到議會就投贊成票, 我諗大家屌柒佢嘅重點係呢到
事實佢真係投反對票應該唔會有人屌佢, 佢已經通知咗大家份議案有問題, 至少慢必, 朱凱迪都冇人屌(鄭松泰話自己唔係泛民)

同埋都唔使搵位入, 佢咁大聲同人講個議案有問題, 但入到去就投贊成, 比人屌到屎忽開花就一定

你去做？
好得閒？

有問係講緊保皇狗同政府專登捆綁醫護資源同其他議案
擺明政府就係專登咁做
但為左醫護手足安危
泛民冒住比呢個風險都要幫醫護手足
我覺得好偉大wo
你講來講去
咪又係同上面個班一樣
投另一邊咪一樣有位入
我就唔會對住個冇乜紀錄又P 牌既人講咁多啦
反正都係loop 來loop 起個督屁
換個講法又拋多一次出來

仲有用口罩做例子證明做得好唔會有人屌就叫轉移視線

論點論據論證都唔識？

轉移視線就轉移視線啦
咁講法泛民係示威個時企前線
又反對班狗加人工
又反對送中
比起你所謂口罩單野算係乜？
口罩單野人地都只係客觀描述地理位置
如果要講
我話佢地專登拉籠分化班狗家人同班狗
一樣講得通架
論點論據論證都唔識？
唔係得個講字就當識架
冇關既論據都拉埋講咪轉移視線囉

一閙泛民班泛粉就保駕護航

又係投另一邊一樣有位入, 你自己咪就係loop來loop去嗰督屁嗰個

仲你覺得好偉大, 下次有個議案捐1000億比大陸入面加番50億比醫護你條撚屌係咪又去投贊成呀

所以我咪話你寧願選擇踩入政府同保皇狗呢個陷阱都唔去屌政府同保皇狗囉
你睇下
又開始無限引伸唔存在既幻想去講
咁講法
下次政府同保皇狗又捆綁住醫護手足資源既議案
你又唔理佢地啦
當佢地condom 啦
多謝你向大家展示保皇狗同政府想我地分化既大方向

係連登講呢d 一定被熱狗被5毛，
尤其嗰隻咩 六個咩名字

利申，已經block咗佢，唔知佢係呢個post 又亂up乜鳩

六個字的名字
直接block咗佢啦， 睇都唔洗睇

論點:泛民做得好唔好會有屌
論據:公民黨唔派口罩比黑警大家都贊
呢啲咪就係泛民做得好嘅事, 點唔關事呀
咁難明咩？幫你讚埋你嘅主人又唔得呀

咁要唔要市民再選個代議士出嚟監察泛民

我講既係投邊一邊都有人屌啊
原來立法會有得投派口罩
大家睇到呢班人點搵仆位入未
可以比你曲解成做得好唔好真係第一次見
點解要專登咁做呢？
大家要自己諗下啦
起佢底睇下

次次討論完 都會有人再開新POST討論多次
好心連登仔就醒少少

佢地投邊一邊都有位入
變成
佢地做得好唔好都有位入
大家睇到佢地點慢慢將人地講既野改成對自己的有利既情況啦
咩人先會用呢種下三流手段呢？

如果係專登開來幫保皇狗轉移視線就唔同講法了

投反對你又話佢堅貞
投贊成你又話佢可以拉票

其實有冇一個佢地既決定係會有問題？
點都嬴，點都岩，笑左

保皇狗打手一直都玩呢招
所以見我踢爆左佢地玩法又有人入來講其他野轉移話題了

我覺得展示既係泛民做乜都岩

又係唔屌政府同保皇狗寧願去屌泛民, loop夠未呀, 唔投保皇黨已經係最有效屌柒佢哋嘅方法, 你仲想點撚樣呀

咪講咗, 送泛民入議會唔嘅係我哋, 佢係要同我哋負責, 依家佢係議會嘅投票代表唔我意願, 佢投票唔係投我想佢投嘅我咪屌柒佢, 盲撚咗？定咁後生就老人痴呆

係
其實換個角度又可以咁講

六月以黎我相信呢5位係有心為香港人做事，
希望佢地可以拒絕捆綁批款，正苦就係次撚次咁樣做
佢地就次撚次「顧存大局」咁俾正苦玩
明明就應該拒絕捆綁

希望佢地可以好似朱凱迪咁企硬

你講個堆你已經講應過啦
唔投保皇已經係最有效既方法？
咁你即係話之前文宣屌柒保皇狗都唔夠你有效？
笑死人
而且你係咪真係投泛民根本冇人知
你專登講出來冇用架
唔會增加你講既野既理據
話佢唔投你想投個邊更加鳩
除非你一早講明你想佢投邊一邊
否則呢句野根本冇意思
保皇狗打手真係會car 佢投邊一邊咩
投邊一邊都有位屌架啦
拿
唔係話你係

大家見到未
竟然有人講唔投已經係最有效屌柒佢地既方法
咁唔投佢地加係度屌柒保皇狗既我見到真係覺得好撚有理據
我做得多過佢反而唔夠佢有效架

一開始覺得個名有啲熟
原來條友打手嚟, 之前個口罩post見過

哦
原來唔夠我講
又開始回番之前既回應
扮睇唔到回應唔到既地方
得架啦
見你講你唔投保皇狗已經係最有效屌柒保皇狗已經知你傻鳩來架啦
唔既話不如你解釋下唔投保皇狗加做埋文宣屌柒保皇狗
邊個先最有效？
答下啦
比大家睇下你既logic;?

投邊一邊都有位屌架啦, 呢個你假設咋
我夠可以話投邊一邊都有打手護航啦

拿
唔係話你係

回應下啦
點解要改我講既野？
定你中文都唔識睇？

係囉
所以咪話講呢個話題係晒氣囉
你終於發現左
不過保皇狗打手都係想轉移視線姐
所以其實都成功架
係咪？

回應下啦

咁唔投保皇狗同文宣屌柒保皇狗比邊個有效啲呀
最有效同有效唔識分? 我有話兩個方法唔可以同步進行?

傻鳩? 邊個先係呀

笑死我
中文打完自己都唔記得？
兜啦你柒頭

最有效同有效都唔識分？
但你既最有效得唔投保皇狗渣wo
所以我咪問你人地唔投保皇狗加文宣屌保皇狗算係乜囉
可能最多只可以講自己冇投保皇狗啦
屌保皇狗真係做出來就冇糧出架啦
拿
唔係講你

喂
回應下啦

大家等睇夏日向大家展示
點樣係連登講自己唔投保皇狗
都可以比其他唔投保皇狗加做埋文宣屌柒保皇狗更有效咁屌柒保皇狗

講緊最呀, 最係得一個架作, on9仔

唔投保皇狗等佢地冇得入議會同文宣屌邊樣傷害大啲呀, 邊個最有效屌柒佢哋呀

喂
點啊
最有效同有效你都唔識分？
傻鳩？
邊個先係啊
咪你囉
可以應下未

自己look返上去啦柒頭, 個個好以你咁得閒24小時mon住咩, 你呢啲就真係專業打手啦

嗰班分唔清係打手定真支持者
Anyways醫管局幾時有將資源比過前線醫護:0)?

唔好兜啦
你自己講唔投保皇狗已經係最有效屌柒保皇狗既方法
我依加咪問你人地兩樣一齊做既算係乜囉
答啦
你專登將兩樣抽開分開比？
因為你駁唔到我囉柒頭
開始大玩中國式詭辯了

笑死我
比我駁到應唔到就講埋呢d 廢話拿？
得啦得啦
對你來講係網上講已經係最有效屌柒保皇狗既方法啊嘛
真係出Post 屌 真係回應屌就不了
因為冇糧出

點啊
仲有咩詭辯招數
比大家一次過睇埋啦

緊你分開比啦on9仔
人哋問你邊個係世上最有錢, 你緊係答bill gates啦, 唔通答bill gates加李嘉誠

你咁樣我都可以唔投保皇加文宣加勇武抗爭加捐錢無限加啦
詭辯嘅係邊個呀

咁你都係on9仔咋喎

唔投保皇加文宣就最有效? 唔投保皇加文宣加勇武抗爭加裝修又算乜呀

嗯？
又柒一鋪
即係你依加都認同可以兩樣一齊做？
比我迫到駁唔到又轉立場拿？
咁即係耐樣一齊做先一樣又叫最有效囉
咁loop 乜夠未啊
又點又係啊？
你冇得兜架啦

唉呀呀
依加兜太遲啦
回應下啦

根本邊樣最有效就係要分開比較, 最係得一個
不過唔同方法可以同步進行咁解, 咁難明?
我點都話唔投保皇最有效

仲有, 呢個世上邊個最有$呀, 你想點mix呀

如果你單係得個句咪係囉
但依加你成段睇
你仲可以兜乜啊？
唔好扮啦你柒頭

你弱智仔show夠下限未, 你話我縮沙都好, 我真你冇咁多時間招呼你

走住屌？
收皮啦你
放飯時間冇錢收就唔做野拿？

唉比個六個字騎劫咗個post

但朱閪迪仲幫泛民詭辯
做濫好人偽善

跪低? 跪你個閪啦
星期五又開7個半鐘會啦

拖累左咪做到野囉
再開係多得保皇狗渣
不過你都唔會屌架啦